求del post

救返
求del post

admin救人，可否查ip問電訊商拎地址救人